屌奶星，學是學非高汁到

又有馮英英，又有劉穎旋又有靚湯

馮鷹鷹好普通下

個陣mk妹味好撚正喎

蓋清吾sick波

佢鍾意yoyo

agger

又冇圖屌你老母

純文字討論？？？？

#14
N_Bendtner
2 分鐘前
圖呢?
咪做伸手黨啦